1.
La paix, oui la paix, c’est le don de Jésus.
La paix, oui la paix, c’est le don de Jésus.
Alors dit Jésus, alors mon nom sera connu.
La paix, oui la paix, c’est le don de Jésus.

2.
La joie, oui la joie, c’est le don de Jésus.
La joie, oui la joie, c’est le don de Jésus.
Alors dit Jésus, alors mon nom sera connu.
La joie, oui la joie, c’est le don de Jésus.

3.
L’amour, oui l’amour, c’est le don de Jésus.
L’amour, oui l’amour, c’est le don de Jésus.
Alors dit Jésus, alors mon nom sera connu.
L’amour, oui l’amour, c’est le don de Jésus.

4.
L’Esprit, oui l’Esprit, c’est le don de Jésus
L’Esprit, oui l’Esprit, c’est le don de Jésus
Alors dit Jésus, alors mon nom sera connu.
L’Esprit, oui l’Esprit, c’est le don de Jésus